今日d小隊退出post唔見晒, contract 咁快完啦

吹水吹得一日?

又會咁啱同一時間退嘅

因為佢地係紀律部隊

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

因為佢哋係速燶小隊

收錢就打一日稿
唔俾錢就唔打稿

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

無人講就算啦 唔好又推翻出黎

比人篤爆左流野

話唔定之前係standard plan試反應
估完用幾多acc有效果再出premium plan

尋日仲見到好多連登仔話嗰D係真勇武
連登仔不願面對事實
又出黎話自己識真勇武心灰意冷唔再出黎bra bra bra

唔夠Budget。

你唔覺得次之d風向都係突然出現突然消失架咩 同大陸d網軍好似

被篤爆咪收工

出post 退場嗰啲ac 有無再回應

上一份job都未找數，梗係唔開工住啦

有班真心膠真係信班風向撚

e....好衰㗎！玩踢爆

你想開我可以再開
最鍾意打稻草人屌捉鬼撚
利申：2014喺高登屌泛民屌到今日，專業互屌精英

已解散又重組再解散又重組嘅 粉餅小隊隊長 上

出面咪有個2016就叫自己老鬼嘅傻鳩響到屌囉